昨天 有一個她死掉了

那個不惜一切深愛著他的她
在昨天已經死掉了

她身上穿了很多個洞
地上淌著很多血
血上佈滿了碎片
全是落空的承諾期望信賴
我小心翼翼地拾起地上的碎片
仔細把它們刷乾淨
琢磨它們的形狀
將不同的碎片拼貼在適合的破洞上
她嘴角微微上揚
殘留著前天的溫暖
她很美 很快樂
我在這刻把她的屍體燃燒
讓她永遠保持快樂
地上不留一點痕跡
微塵在空氣中飄浮
我吸了一口氣
少許回憶的灰塵
又呼了一口氣
心痛依舊存在

今天
我將天真的自己也殺掉了

現在
只剩下那個不懂愛是什麼的人
身上穿了一層又一層的保護衣
臉上戴著很多面具
不把真正的自己展示他人
深怕呼吸也會受傷
那個人就是現在的我

係咪無人明
仲想取下暖

講黎聽下

睇我新post